港男上大陸相睇都比人厭棄

雖然有攪爛GAG 成份, 仲抄到微個, 但一講D 現實野

係咪咁多人都唔知香港原來咁SAD呀?

PS: 平時搭車見D 東方昇樣既男仔上高登笑大陸, 笑邊條女樣普通, 覺得自己好高人一等 , 原來事實咁撚殘酷

好撚尷尬，睇到佢介紹佢個徵婚啟示忍唔住熄左

識讀野，tum 到人地阿媽幾開心都好

講返現實野，都一樣無雞髀食

你叫好多搵一皮多d, 痴父母起公屋住既年輕高登仔點算

叫雞咪算囉 相乜撚野睇

係香港真正有樓既唔洗番大陸相睇啦 ，要相睇得既都係本身有d缺憾

原來無樓已經係缺憾